一人一個飲醉酒會做嘅事

請出招

我先 係一樓跳落街

攬住黑警係咁講Sorry Sir

洗樓

瞓著

打比個ex

當年試過打俾ex老闆講屌你老母之後收線

扑嘢

訂咗支電槍俾暗戀對象

爬地

又笑又喊又眼訓 聽情歌喊得仲勁

：「我好鍾意你！由第一刻見到你已經覺得你好特別。可惜我太懦弱，你應該值得更好。」

真定假

佢有咩反應

溝場入面d女 撿屍

呼吸

話自己無醉